\section{Integrale normale degli errori - I}
\label{app:Erf1}

\tabhdr
{./aa_tabelle/figure/gauss_integral.tex}
{Tavole della funzione $f(x) = \erf(x)$.
\vskip\baselineskip
{\footnotesize Nota: le righe identificano le prime due cifre della $x$, mentre
le colonne identificano la seconda cifra decimale della $x$ stessa.}}
{la probabilit\`a che una variabile gaussiana standard sia compresa
tra $0.0$ e $1.52$ \`e $0.43574$ (cfr.~sedicesima riga, terza colonna).}

\input{aa_tabelle/table_erf.tex}
